香港警察【閃避求】短片簡直世界級

見到恐怖分子黑警
要閃避求

999? 有撚人聽電話咩

一閃d就會追住你嚟咬

狗狗狗
死全家

721 直情 cup 線

閃：唔得，周圍都係白衫人
避：黨鐵職員做到，市民做唔到
求：笑話嚟，721冇人聽電話

見到黑警，快閃
見到鄉黑，快避
香港生活，自求多福